\newHymn
\FirstLine{Puer nobis nascitur}

\begin{multicols}{2}
\begin{verse}[\versewidth]

\FirstVerse{P}{uer} nobis náscitur\\*
Rector angelórum;\\
In hoc mundo páscitur\\*
Dóminus dominórum.
\pointtrans

\flagverse{2} In præsépe pósitum\\*
Sub fœno asinórum.\\
Cognovérunt Dóminum\\*
Christum Regem Cœlórum.

\flagverse{3} Nunc Heródes tímuit,\\*
Magno cum timóre,\\
In infántes írruit,\\*
Hos caedes infuróre.

\flagverse{4} Qui natus est ex María,\\*
Die hodiérna\\
Duc nos tua grátia\\*
Ad gáudia supérna.

\flagverse{5} O et A et A et O\\*
Cum cántibus in choro,\\
Cantémus in órgano,\\*
Benedicámus Dómino.

\end{verse}
\end{multicols}

\Hnote{Piae Cantiones}

%15th Century

